PS4Pro 白燈問題

最近PS4 pro 用手掣開機，電視會自動轉台但無畫面，PS4Pro 白燈。有時候有聲無畫。要去按電源掣變橙燈，再開機就無事。
Sony x9000e電視 用PS4 Pro 送HDMI 線，部機有問題？

推，有無巴打知？

打去hotline問下啦